[地盤狗] 做緊client 想跳返出去做main con是否不智

係

Ching有飯唔食 走去食屎咩玩法

政府佬就唔好走喇
發展商睇下忙唔忙啦，經常OT到十點就快d走
做contractor 都朝八晚六，下午飲茶，朝早食下早餐，扮下工，d嘢睇人做多過你做

工作係輕鬆既
但工作模式唔太慣
講多過做

我都想知

想落火坑咁勇

後者

屌你老母我後悔